{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 해시호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。 月~木曜日にはチェックインが18:00に可能で、金、日曜日には20:00に可能で、土曜日には21:00に可能です。 チェックアウトは日~木曜日は13:00までで、金、土曜日は12:00までです。 フロントデスクは24時間営業しており、22:00以降に入室する場合は事前に連絡するように言われています。 フロントは2階に位置しており、最大人数を超える場合は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 2階の休憩室には電子レンジとテーブルが備えられており、チェックイン前に手荷物を保管することができます。 ホテルのフロントに連絡して禁煙/喫煙ルームを見分けることができます。 身障者用の客室を1つ保有しており、身分証明書やデポジットを保管する際にはヘアアイロンをレンタルできます。 エキストラベッドと寝具は追加提供されず、朝食は提供されず、駐車もできません。 客室には無料Wi-FI、ウォッシュレット、携帯電話の充電器、TV、パソコン、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、テーブル、ヘアドライヤー、タオルなどのアメニティが提供されます。 バスルームにはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディローション、洗顔料、石鹸、くし、歯ブラシ、歯磨き粉が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "曜日によってチェックインとチェックアウトの時間が異なるのですか？",
            "answer": "はい、月~木曜日にはチェックインが18:00に可能で、金、日曜日には20:00に可能で、土曜日には21:00に可能です。チェックアウトは日~木曜日は13:00までで、金、土曜日は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しており、22:00以降に入室する場合は事前に連絡するように言われています。"
        },
        {
            "question": "入室する際はどの階にフロントがありますか？",
            "answer": "フロントは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フロントの連絡方法はありますか？",
            "answer": "ホテルのフロントに連絡して禁煙/喫煙ルームを見分けることができます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクに連絡しないと入室できない場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に手荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "2階の休憩室には電子レンジとテーブルが備えられており、チェックイン前に手荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "身障者用の客室はありますか？",
            "answer": "はい、身障者用の客室を1つ保有しており、身分証明書やデポジットを保管する際にはヘアアイロンをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドと寝具は追加提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、ウォッシュレット、携帯電話の充電器、TV、パソコン、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、テーブル、ヘアドライヤー、タオルなどのアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何が完備されていますか？",
            "answer": "バスルームにはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディローション、洗顔料、石鹸、くし、歯ブラシ、歯磨き粉が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 616
    }
}